法律問題 刑事=案底？

岩岩睇到話uber司機被罰錢+停牌 就有案底

唔係犯左Hk police 可被定罪記錄list of offences /任何罪行被判坐監 先係案底咩？
個list好似冇載客取酬同沒有第三者保險

案底定義其實比你想像中闊, 你食過張牛肉乾冇準時交錢都已經有 record